喺柴灣唔見銀包

前日10月22日大約凌晨3點幾喺青年廣場行去環翠邨附近唔見銀包
唔知有冇人執到
雖然冇咩特別野同得百幾蚊
但又要搞過晒啲卡

你都on9 唔見銀包 你上連登有系屎用咩

柴灣咁多廢老，好難搵得返

圖入面嗰個